麥當勞幾時復刻黑白包

呢個時期復刻應該幾賣得

黑包臭唔臭架？

淨係賣黑包已經賺死

大喜當日既第一道菜嚟

搵阿嬌賣廣告